諗緊自己會唔會對wars太敏感

自己好驚會中武漢肺炎
去到旺角呢d咁多人既地方就會人群恐懼症咁款
好驚同人接觸
連小朋友咳兩聲都驚
一早買左勁多罐頭同公仔麵同食水返屋企
屋企人都話我好誇張
但係真係好驚 驚到唔想出街咁款
利申01年出生 沙士個陣零記憶 但係宜家好驚武肺

去黃大仙，槍頭香，大仙佑香港

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

Me too 今日出左一次tst 聽到有普通話 馬上彈開十米 岩岩決定未來數天唔會再出街